# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the manalog package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Yuri Chornoivan <yurchor@ukr.net>, 2021
# 黃柏諺 <s8321414@gmail.com>, 2021
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: manalog 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-06 07:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-07 19:23+0000\n"
"Last-Translator: 黃柏諺 <s8321414@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/MageiaLinux/"
"teams/9361/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: manalog/manalog.py:45
msgid "System space"
msgstr "系統空間"

#: manalog/manalog.py:47
msgid "User space"
msgstr "使用者空間"

#: manalog/manalog.py:48
msgid "ManaLog - ManaTools log viewer"
msgstr "ManaLog - ManaTools 紀錄檔檢視程式"

#: manalog/manalog.py:49
msgid "Manatools - log viewer - {}"
msgstr "Manatools - 紀錄檔檢視程式 - {}"

#: manalog/manalog.py:94
msgid "A tool to monitor your logs"
msgstr "監控紀錄檔的工具"

#: manalog/manalog.py:97
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: manalog/manalog.py:100
msgid "Last boot"
msgstr "上次開機"

#: manalog/manalog.py:104
msgid "Tail mode"
msgstr "Tail 模式"

#: manalog/manalog.py:108
msgid "Monotonic timestamp"
msgstr "單調時間戳"

#: manalog/manalog.py:130
msgid "Since"
msgstr "從"

#: manalog/manalog.py:134
msgid "Until"
msgstr "到"

#: manalog/manalog.py:159
msgid "Select a unit"
msgstr "選取單位"

#: manalog/manalog.py:186
msgid "Select a boot"
msgstr "選取開機"

#: manalog/manalog.py:199
msgid "Priority level"
msgstr "優先權等級"

#: manalog/manalog.py:216
msgid "Matching"
msgstr "相配的"

#: manalog/manalog.py:219
msgid "but not matching"
msgstr "但是不相配"

#: manalog/manalog.py:224
msgid "&Stop"
msgstr "停止(&S)"

#: manalog/manalog.py:227
msgid "&Find"
msgstr "尋找(&F)"

#: manalog/manalog.py:231
msgid "Log content"
msgstr "紀錄檔內容"

#: manalog/manalog.py:243
msgid "&About"
msgstr "關於(&A)"

#: manalog/manalog.py:247
msgid "&Save"
msgstr "儲存(&S)"

#: manalog/manalog.py:249
msgid "&Quit"
msgstr "退出(&Q)"

#: manalog/manalog.py:331
msgid "Reboot"
msgstr "重新開機"

#: manalog/manalog.py:336
msgid "Limit of {} lines reached. Please add some filters.\n"
msgstr "已達到 {} 行的限制。請新增一些過濾條件。\n"

#: manalog/manalog.py:394
msgid "Boots cannot be listed"
msgstr "無法列出開機"

#: manalog/manalog.py:395
msgid ""
"Failed to determine boots: No data available. Do you want to verify the "
"system journal ? (this can take a while)"
msgstr "無法確定開機：無可用資料。您想要驗證系統日誌嗎？（這可能需要一點時間）"

#: manalog/manalog.py:408
msgid ""
"\n"
"Do you want to remove these files ?"
msgstr ""
"\n"
"您想要移除這些檔案嗎？"

#: manalog/manalog.py:409 manalog/manalog.py:417 manalog/manalog.py:421
msgid "ManaLog - Verify journal"
msgstr "ManaLog - 驗證日誌"

#: manalog/manalog.py:416
msgid ""
"\n"
"You must be root to remove these files."
msgstr ""
"\n"
"您必須為 root 才能移除這些檔案。"

#: manalog/manalog.py:422
msgid "No errors have been detected in journal files."
msgstr "未在日誌檔中偵測到錯誤。"

#: manalog/manalog.py:477
msgid "Log viewer is a systemd journal viewer"
msgstr "紀錄檔檢視程式為 systemd 日誌檢視程式"

#: manalog/manalog.py:482
msgid "Save as.."
msgstr "另存新檔……"
